Jaan Pihkwa lubbas omma issa wõlga omma peale maksta wõtta, Mart Kallaussele 1 1/4 wakk rukkid ja 3 Rubla 50 Cop rahha Andres Kallaussele 3 Rubla 10 Cop. rahha Marri Rajale ühhe kuu eest 3 Rubla 70 Cop. ja peab süggisist sedda rahha nende wõlgnikkutelle ärra maksma ja jäeb se ellu maja Jaan Pihkwalle Karel Rajale 1 Rubla Maddis Jaaksonile 4 Rubla rent, ja Leeno Särgele 2 Rubla 65 Cop
Maddis Tamm XXX
Josep Reisenpuk XXX
Maddis Kallaus XXX
